Walla kohtu ette astusid Borby küla talupojad:Hans Österlin,J.Smedberg,Th.Nyman,H.Alström,G.Notman,A.Widgren,Th.Sjöström,A.Björkman,L.Norrman,
A.Gärdström,J.Lilja,L.Borrman,J.Grönman,A.Broman,Siim Nee,L.Gäddman,A.Lilja,A.Byman,H.Åkerman,A.Törnblom,L.Lilja,H.Bloman,A.Feldt ja tunnistasid et mitte üksnes kolm meest nimetud külast on ristid nende kiwide pealt ärapõletanud,mis Rälby küla talupojad,ilma mõisa ja walla loata 160 sülda wanast piirest eemal Borby küla krundi peale on pannud;nagu Rälby küla talupojad seda kaewanud on,waid et kõik Borby küla talupojad sealjuures tehtawad olid ning julgesid sellepärast seda teha et Rälby küla talupojad ise oma loaga uut rada julgesid teha ilma maamõetjata.
Kohtumehe asemik L.Alström +++,Juuresistuja A.Linström +++,H.Alberg +++,J.Jaemees +++
Nemad on Prottocollist Copie saanud mis peale nemad suuremate kohtude otsust nõudwad.
